除左因為午夜時間 否則勸人走既都係鬼

午夜時份 (由其過左地鐵巴士尾班車) 對義士特別危險 所以果陣勸人走 減少流失戰力可以理解

但其他時間勸人走 = 減少人數 = 營造失敗氣氛 = 鬼

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便入去幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk